Ps4 fifa18 proclub招人

Proclub 招人 ， 長期d1 d2 兩地走 ， 咩位置都搵，一定要有mic, 因為要入party溝通，能力唔係問題，但一定要有mic, 每晚 11至 2點左右 ， 有意試試就tg / psn :kaosen3100